左膠好煩，明明示威者有男有女，又話抗爭係父權。

冷處理就得 想我地割席

另一隻何妖

與其話佢係左膠
不如話佢係女權膠

歌詞
同行兒女 為正義 時代革命

係咪又係父權
兒行先 女係後 係咪又剝削女人呀屌
前線係男係女都要尊重架啦 分黎做乜 更何況
角色
只有一個 就係
抗爭者 冇其他了